原來非親共派差一席就可以控制到沙田區議會

親共派20個，非親共派19個
沙田連登仔女記得孝順啲
請父母11月去旅行喇

推